有關今日粉嶺"居民自救大會"

借ac代post
吾知有幾多人今日有去？但我自己就聽到好嬲！

首先，由文宣開始，個死人牌只有標題，時間，地點，完全無講過係做d咩，彼位班藍絲同五毛混淆。

第二，老實講，你搞得呢d大會，請你地諗得全面少少，如果有狗過黎，大家可以向邊到走？吾好咁天真以為居民就吾捉，你地咁做同送頭有咩分別？今日大概有200名街坊到場，個個位係死位，又有樓梯，真係好易會人踩人事件。

第三，成個大會講嘅內容都係無意義，超過9成內容都係講學生為香港付出左幾多，d狗有幾仆街，不合作運動影響到大家好對吾住，同埋香港情況有幾惡劣。我屌你老母，你估吓班學生想聽到呢d野？士氣會有加成？我想講完全感覺吾到有正能量，全部都係絕望感！
吾該你地諗吓大會個意義先啦，只係打飛機大會。不如諗吓未來出路可以點做好過啦！我亦都曾向搞手提出過6點，希望主持可以同大家講吓，大家思考吓，表達意見。

1.當再有市民/學生被捕，圍觀市民除左聲援仲有咩可以做？eg. 提醒被捕人士講出姓名，被捕原因，有無吾舒服，有吾舒服幫你call白車，確認被捕人士去向。

2.呢場吾係學生運動，大人可以做d咩野？大人捐左物，飯卷係咪吾再需要出黎？(我吾希望呢個問題只係學生諗，大人都需要自己思考)

3.物資/飯卷點樣有效提供到彼真正有需要嘅前線？

4.民間記者會，相信好多市民未知係咩，提擴彼其他市民，另外會吾會可以係呢個大會中收集市民意見，再由民間記者會為市民發聲？

5.相信好多屋企人都會支持學生，但係吾支持自己仔女出去發夢，究竟大家可以點樣體諒，溝通？

6.市民對不合作運動嘅睇法係點？不合作運動邊d可以持續，邊d應該停止？

最後個主持只係講左一句：希望大家擴傳民間記者會呢樣野彼大家知。
成個大會個半鐘只係講過去，完全無講過將來，又話香港係咁只會輸。
最後，今日有好多人一見到狗車就大叫：有狗車呀！我個吓真係以為有狗落左車，點知架車直行走左，我個吓真係嬲到仆街，吾該你用吓個腦先講野！
呢編野只係個人意見，可能會有人好enjoy個大會，只係希望大家吹完雞可以做到d有質素嘅野，吾係只會浪費時間，又彼班狗呃OT。

推